2019倚天屠龍記 (199) 推到200

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

曹曦月討論區 不再執著於變了質的他 你雖孤獨卻自在 -

邊緣人留名

留名

見到你1001,我自己開po算

推

等佢開 等到下年都似

等到連登死都冇，因為我唔會開

199留名
敏敏

敏黨lm

唔知WOW左未
原來滅絕好欣賞教主

D馬典賭

若黨個新post呢

去搜尋打佢個名有

揾唔到

祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(2)

無買

鄉村瑰寶1000跟唔到轉入直路勉強拉近距離兩嘢已經斷晒

陳鈺琪集中討論區 (2) 鈺琪bb世界第一

未入黎嘅敏黨快啲入黎啦

以後打宇宙第一就有

冇波就咪著咁低胸啦

完劇仲鬧緊

比大家懷念下

我份人好有毅力

廢到，直接出嚟話係唔block，吹牙咪得

中伏
原來上埸個11真係彎左

敏若互保條約正式簽署

無問題本身淫若引戰都算。
我仲以為係人哋引戰，
原來你條友玩分化。
而家直接block 埋你。吹呀。

4474 26-06-2019
22:50 跑馬地
星期三 連贏位置Ｑ 8 場 4 好利運來 拖 1 協勝神駒 +
2 盛大光輝 $90

$360.00
4477 26-06-2019
22:50 跑馬地
星期三 位置Ｑ 8 場 4 好利運來 + 5 龍戰士 $20

$20.00

衰家又食返個尾胡

Show Blocked User - A_Milik

我隻愛駒
又影相贏

返黎就係為左哈娜

出咗了

咦你都係買好利運來喎
抵你贏

協勝壓線前後都贏，係掂線嗰下輸
好利運來以為無，又俾佢走返上嚟

潘狗又p都冇

呢隻穩啦

all in阿根廷仲好

細潘騎師王

正常馬喺內欄急轉彎都會撻唔著韋達莫雷拉谷草成日都係咁樣輸馬我睇直路嘅勢真係諗住輸左愛駒不愧為愛駒真係花式贏馬

DLLM 我嗰$10鑽得勁win
好彩後面大大力㩒落去好利運來

細潘好正氣，我有次就係豬咗咁多場，尾場買佢都爆冷然返晒

等極都唔見加速，以為鄉村瑰寶咁輸

大戰過後 兩黨惺惺相惜

早幾個月平天凡殺低我隻順勢寶

一
推推大力推

警總出面馬路有人嘈交

大大力

又包圍

1999

見到d唔識字既好想幫佢禁

好似都有2千人

欄杆都拆埋去埋門 CLS

今日噴黑哂D CCTV

祝緒丹宇宙第一

點上去

200之後唔再開？
不如keep住啦

電梯上

好提議

找左數先

仲有條直路先係室內
應該有人睇水

邊有話唔開

掛左啦

找數

十卜

見咁慘冇人推，倚天劍出刀相助

幾時去斬昏君

敏黨留名

我係你就潛排水先

推到300

好多人追我數

I love 勇巴

我仲要搶#2㗎

快200啦

推到520

推到200

bot

又屈

話緊愛龍係走數bot

芷𝔶𝔬𝔲𝔯 𝔦𝔰 𝔱𝔥𝔢 𝔟𝔢𝔰𝔱

我愛大家

如果可以播返cut左果10集既畫面就好

我出300蚊

包括第3次小酒莊見面？

有冇人二刷三刷？

Pish

我係若黨，我自豪

好似少咗咁多人嘅

what happen ar ching

幾襯

搵到芷若版本未

一定要有

好想睇返

配埋另一個二老

自己改啦，咁懶

琴晚衝擊個黑警係阿狗

希望牙Milk 肅清下

加力子嚟啦，已經失蹤咗好耐

宋慧喬宋仲基結婚

同名ching 點睇

離*

正常 太快就結婚啦當初

當初可能因為未從套劇到完全抽離？

可能有好感同小小鍾意 就一齊左 但係未相處耐唔會知適不適合 變相之後結婚後生活好易有摩擦

好似係姐弟戀？

曹曦月討論區 (2) 尋找蛛黨的故事

新post

祝祝久違嘅微博

好似係

佢po得太少

希望祝b以後佢會出多啲貼

依家希望香港過左呢關先 依排冇咩心情理我祝

啱，最近發生嘅嘢真係好影響心情，
巴打加油!

正到仆街

係

靚撚到

肥西

勁過LKK

沙比式射門

上水留名

開返去成人台啦

芷若依啲仙女開去神秘台就啱，如果唔係依個世界點會有人咁靚女

芷若嘅靚係超越地球人嘅範疇，唔係整容
敏G就真係要開係成人台個啲hg po喇

咁快2

芷痛若

喂呀！又屈人機

恭喜 啲速度拍得住芷若個post

你意外嗎

自推1001

b_t

推post都有bot

就係冇人流先要用bot推
不如你索性用bot一日推爆一個
超若趕敏

咁大野心嘅咩

無上水一日 都仲係百幾個cm

分家左係咁

我哋迷若啲cm有質素先推得慢啲，就算你哋多啲cm都冇用

而家得夜更

你好搶口

呢個真

講出嚟等你哋啲敏黨慚愧

人唔笑張狗都吠

幾時開個丁敏po

張狗: 汪! 汪! 汪!

冰冰雞

一上波台見到鍠po個標題就笑咗

肉酸狗開po 係咁上下

呂蒙

其實係咪得我一個留番喺度
係咪得我唔推自己黨po推呢個
我見其他人都喺呢個po宣傳自己黨po
莫講話唔想分化依家嘅香港依家嘅心情更加冇心機推自立門戶嘅po
大家唔好各家自掃門前雪啦

郭嘉

不是只有你推這個po

有我

kovacic £40.3m
Chelsea_hoho

我都有

軌唔係ban轉會咩

借左番黎註冊左 6月30號前可以買

倚天區要人! 倚天區要人! 倚天區要人! 倚天區要人!

推推先

得返我哋迷若仲係到

人

人人

咁都俾車買到2個球員

講左唔買西瓜恩

肥嘟嘟

有baby fat嘅鈺琪最可愛

agger

攞住驗孕棒牙

牙你老母

各黨回朝！

蛛黨回朝！

我覺得推得慢係冇咩吹水野引到大家吹水

引戰未

po相

po敏g相 靠引戰推post

G你老母

好dirty

芷若同我打情罵俏有咩問題

我做得人哋男朋友 梗係有好多身體接觸㗎啦

係大陸叫雞犯雞喎 你仲咁揚

你地d討論好低質 邊個會想番黎

咩不雅片

引戰d內容都loop左幾次

但你哋個純潔鈺琪玩到有不雅片外流
我哋嘅芷若最多只係摸手摸腳摸patpat

又唔係搵敏G

你都有份討論

你飛去大陸問鈺琪

左右互駁

英雄聯盟

張狗可以del咗佢先

或者打個交叉落去

過黎呢度追擊
你個小氣鬼

世界大戰ready

樓上引戰低質到同A字頭無咩分別
攞埋啲標題黨新聞嚟引戰

完全駁都唔想駁 理都唔想理

好彩咋

白色強人都推到8個PO

又話罷睇TVB!!?

連登仔係咁 講一套做一套

9個Po 了

Ali 吸引大家睇？

我地係199

反中既連登仔撐支付寶代言人

唔係話Ali撐學生俾大陸仔攻擊咩

好似叫人投票咋嘛 又冇話投邊面
你亦都可以解讀做佢叫人出去投民建聯咖

ali支持alipay都係幾好笑嘅

係？

想我認真唱？

淨係見到出面po

天真

認真唱啦
你唔係諗住鳩唱hea過下話

不如一齊唱？

想撤回個賭注
死基佬累死人

我找左數你拉我落水做咩

無端端拉人陪佢唱

唔洗係街大叫 口號已經好好

喺屋企，向金紫荊方向大叫

呢招ok

你就想啦係屋企叫

無意中搵到似牙敏av

心中有敏 睇咩都似

好耐無見

終於可以回家休息下

辛苦了

希望快d完 想回娘家 9 up下

近排有無比人蝦

無 芷若有我哋睇住 點會被人蝦

咁就好 我若又贏

我若宇宙第一

不分化不割席
公屋妹好波

出黎啦 傻西

thanks bro 我知解釋 佢地唔聽
保安過黎係問我地要幾耐
我答左佢3 mins 佢都話明
我地3mins後就走左
但我知佢地唔會聽 一定屌到我反皮佢地先安樂 所以無回應
我相信3mins真係無影響
而且你有睇張圖 我地係地下正中心
真係仲有好多空間

if佢地肯聽 當然願意交流
但佢地唔似想聽

anyway, thanks for support

永遠愛公屋妹呢個黨員

感動
雖然我有時 over左
但若黨無離棄我

若黨唔會拋棄任何一個人

真

有心為香港已經好好

真心滾動 雖然成日比人屌睇支劇， 但識到你地真好

若黨forever

沒敏敏的日子先難過

集資開套劇比佢地

若黨forever

code?

天新手lm

冇code

圖

系

若黨全面進場

好掛住敏敏

我哋好念舊情

好快有新劇架啦

但已經唔係敏敏了
抽離唔到

好耐冇嚟

冇人開post~~~~~~~

未睇最尾兩集，邊度有得睇返？
tbb冇左49了

#1有link

咁點解你要做呢個行為藝術？

出嚟同pp公開道歉喇 夠膽做又無膽承擔責任？

屌你老母喇，你個腦係咪有事？

慘

忽撚大左
屌你老味係人地商場中間玩邪教?
大佬好撚反感
痴撚咪撚走去人地商場痴啦仲細蚊仔咩
嗰班人都有撚病

屌你個閪， 現在商戶投訴， 你認為保安仲話到事咩， 保安都係打份工， 你係咪睇支那劇睇上腦？

明同支持係兩樣野黎， 你現在係人地商埗玩人體煉成係咪忽上腦閪痕！

屌你老母行為藝術， 做黎托柒呀， 叫撚左你唔好亂爬山係唔撚聽， 仆你個街612唔係PP班保安頂住，我們早以傷亡慘重！

屌你老母同之前稅局玩𨋢班小學雞有撚分別呀！

屌你老母係咪睇倚天上撚晒腦以為自己係芷若？全世界圍住你轉？ 你只係邪術人體煉成破壞運動25雞！

屌你老味公屋妹成班冇撚腦

手足黎，唔好下下屌老母先

見到有敏G deepface，j咗

鬼王勁到

反社會人格之鬼

勁到仆街，呃到咁多傻閪課金

將連登反社會人格應用在真實生活

鬼王肯定有上連登

一定有，可能波台手足黎

何wayne嚟

必學！鬼王師父教你遇到閪女時的處理方法

咁快起埋連登ac

啱啱就咁喺搜尋到search 鬼王 我好似啱啱睇連燈 佢過朵已經臭晒 太古狗公

手足？ 手足就唔會搞自己人喇， 有中信唔搞去搞PP，612 PP幫我地幫到仁至義盡！

而家唔搞都搞咗 再嘈落去都無補於事 完全中晒政府圈套 團結吧 下次做嘢 咪三思後行囉 有嘢就攤出嚟講 先有機會打嬴

係商場訓十幾分鐘道咩歉
點睇到阻到PP 啲商鋪

連登大台割席就割席啦

搵定人孭鑊姐
根本遲早有次就幫唔到你

i love 祝祝 4 ever

佢唔係向我地道歉，係向PP道歉

現在人地商戶投訴， 難道你覺得仲冇問題咩？

唔該塞地鐵班人向市民道歉先
唔該塞稅務局班人向市民道歉先
呢兩樣嘢對政府一啲用都冇
唔洗諗都知，根本就弱智
前者只會影響番工嘅市民
後者只會影響交稅嘅納稅人
呢班惹民憤嘅契弟唔道歉？

冇人叫佢無神神走去玩行為藝術，唔係條路玩，走去商場玩？ 貪有冷氣涼呀？

人地一早道左歉喇，仲有冇搞稅局地鐵呀？ 你訓撚醒未？

病錯就要認！ 做得出唔怕認！

有錯就要認！做得出唔怕認！

咪係囉道歉都要時間架嘛
所有人都唔係即刻就道歉啦

第二日即時到稅局入境附近派傳單道歉喇

咁你不如叫佢哋去買嘢，啲鋪頭好稀罕你道歉咩

由此證明，睇得蝗劇多，個人會變膠
唔止公屋妹
撐佢啲人重膠

做比舖頭睇咩？ 係做比管理公司睇，你睇支那劇睇上腦呀？

好多反倚天嘅人結果喺 6.11 嗰日係咁講要塞地鐵，之後仲真係on9 action 埋
兩邊都有人錯一竹竿打沉一船人？

我好懷疑當日係PP玩快閃班撚屌就係佢地

塞地鐵前一日連登已屌到仆街喇，同公屋妹一撚樣！

做比稅務局睇咩？係比嗰日受影響交唔到稅嘅人睇啊所謂派傳單有派到受影響嘅人手上？彌補到佢地嘅損失？你盲反倚天反上腦呀？

連登大台, 割席最快

慢慢分化la
最後又會變返關sir 之流

我就番緊工嘅
含血噴人唔會增加說服力架ching

我就要番工嘅唔似某啲人咁得閒喺兒登周圍搵人黎鬧搞分化冇咩重要消息都係早抖等7.1

見越黎越少人出黎
班憤青上黎連登捉鬼等自己心理好過d

想@公...

??

唉

講兩句又用睇倚天做point真係弱撚智
而家有人認同個活動咩，有就唔會得嗰幾丁友啦，係睇唔過眼你走入嚟jer鳩人姐

佢咁得閒
今晚一定無去煲底同海濱 係屋企涼冷氣la 九成只係連登憤青

班傻閪個腦除咗衝係咪咩都無

早幾日係咪又係呢條友係咁diu公屋妹係鬼

死傻閪唔去快閃？

咁仲唔係鬼？ 搞鳩自己人？

嗰日開頭係叫公屋妹唔好喺政總玩，跟住第晏晝有po講先知佢哋最後去咗pp，之後有人開po話嗰邊啲商戶有微言，再之後就摷返公屋妹個po搵佢出嚟

係有商戶投訴， 電台光明頂講出黎，條臭閪道歉未， 成班人搵緊佢。

唉 唔想同你坳 希望你用你嘅方法 實踐到你最終嘅目的 我哋未來都可以睇下 你呢一套 最後嘅結果係 達到目的定係重蹈舊日嘅覆轍

難道行為邪術你覺得有用咩，你地同佔旺後期路中心打邊爐有何分別？

跟住啲人唔衝就話鳩你係鬼 唔衝要等到幾時先衝
得個勇 無謀
班人就係睇重呢點 等你哋鬼打鬼
鷸蚌相爭 漁人得利
跟住一被人清場 第日佢哋就會放大你啲犯錯位嚟講 企喺道德高地 然後班無思考能力無分析能力嘅港豬信晒佢哋講嘢 對我哋抱不滿 諸多批評
我哋同佢哋關係又會越嚟越惡化 -> 社會分裂越嚟越嚴重

呢幾年就係咁 所以唔會抱太大期望 當然仍然會繼續鬥落去 當買張六合彩碰碰運氣吧

唔好亂用你地

你同關SIR 有咩分別
人地係海濱示威緊, 你就係網上稱聲捉鬼屌哂全世界

咁你地同塞地鐵、玩稅局有何分別？

睇黎你地睇支那劇睇上腦貼條公屋妹一樣！

唉 你鍾意啦 無啦啦俾人鬧

你睇下你似咩 成隻狗癲撚晒追撚住嚟吠 喺海濱示威嗰班人就嚟被犬圍呀 你就講埋啲不切實際嘅廢話

好撚過你地行為邪術喇！

( Show Blocked User - 羅茲威爾 )

原來呢條友開啲po全部都係廢po
話緊你呀廢人開廢po

出黎道歉啦屌
係要搞壞件事，遍地開花唔代表可以唔用腦呀
成件事帶俾人嘅感覺就係on9，even喺連登都冇人支持你仲係要死撐

你覺得喺正地下中心就唔似邪教？唔會搞壞件事？
各有各做都要用下腦得架

ching你想點？喺度分化？

新身份證先出事？

包咗就唔怕咩

隔個星期就一條惡法，抗爭到幾時

今日送中
聽日割地比解放軍
後日國歌法
燈柱監控
每日150人

仲有天眼

未到2047已經咁樣

急促發展中

佢過得一條得一條，想試我哋出得幾多次

好難反抗到 呢面高墻真係好厚顏無恥
我地可能要再犧牲更多先會見到希望...

如果佢一路拖住唔回應既話可以點
一到9月開左學做咩都好人數都會銳減

係咁仆街咖啦, 吹咩

Show Blocked User - 羅茲威爾
同意，起底後，
發覺呢條友係分化撚嚟
鳩嗡教人做嘢，好鍾意話人係鬼。
講咩兄弟爬山兩貼都自相矛盾嘅
又話咪再用兄弟爬山做籍口，
第二日自己又用兄弟爬山做籍口
信佢鳩嗡果啲人都傻嘅。

分化？ 最撚分化咪公屋妹囉！

慢慢Block 喇邪術撚屌

廢得過條臭閪公屋妹同埋你地玩人體邪術？ 要Block 隨便你地，屌你老母人體邪術

好圖一睇再睇

嘩屌你老母成版都係支那膠劇，壞腦喇屌你老母！

道咗喇 坐咗幾耐？
搞鳩太古廣場又道咗歉未？

而家唔係阻人商舖咁簡單 係咪無腦？

已死

訓喺度嗰個係屋妹？

係掛

擺明潛再入嚟嘈都無意思

正到

我而家先知

尋日冇入黎 就搞到咁

追返post先知咩事

數已全找

而家仲差邊個

上200找

粉嶺21歲大學生留「反送中」字句後墮樓亡

穆念慈

想喊

走左樣

唉，呢個垃圾政權要逼死幾多人先够

去到呢個地步，你只係撤回，我都不會接受，只有真正的民主自由先對得住死去的手足

香港真係太多問題
比人CHECK過身份證已經比黑警上門兇鳩你

這一次，至死方休

RIP

心很痛
但似乎我地要犧牲更多...

大學啲學生會係時間諗諗計輔導下啲學生，一條條例未打贏已經頂唔住，類似嘅惡法陸續有嚟，年輕係我哋唯一嘅資本

食緊飯, 但個心好痛呀 .........

rip

我都明諗深入啲係會好絕望無助，依個時間唔使返學就話可以隨時響應運動姐，開咗學點算，到時真係可以隨時罷課唔上堂

年輕總是迷信上街真理會達到，人大了就明白不顧一切是不可能，只少我不可能

我個心都頂唔順 而家有種好壓抑嘅感覺

😥😥

又一位

7月1日見啦

超唔舒服

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

og my gosh 7.1遊行找數？

<有感而發> 連登開始似邪教

各位清 點睇?

有時唔係所有野都非黑即白，自己知道自己做緊乜野就可以了...
個人意見only

和諧

民主社會應該有嘅風氣
一言堂嘅學咩人講民主？

3毛 波台狗

Agger

你講邊個？

cc台手足 一遇到啲唔啱聽嘅說話 一係話人3毛 一係話人波台狗

有啲真係cls

依啲賤種幾時死，好想去佢靈堂到慶祝

第一個就算 點解後面啲人又要跟住跳
前面有人跳咗政府唔理就算啦 浪費生命
都得唔到住何野

點解要咁蠢

追跟知否知否應是鈺琪敏敏

第3位
求下可唔可以唔好再有，真係1個都不能少

其實真係唔想再睇新聞, 好灰

個種灰唔係講笑
唔係想放負，但個人已經好負

真係好明白幾位義士個心態
佢地唔係單純驚送中
而係出黎之後, 見到社會醜惡果種無力感
政府無情, 黑警亂打人開槍, 藍絲不繼抺黑, 外國就就報導完其實都幫唔到咩手

真係好辛苦係屋企對住兩個廢老忍左一日 就黎奔潰

巴打頂住

我都覺得好無力
但我知我地要頂住
所以
大家加油

明白你感受
呢個6月我都已經同屋企人嘈左唔知幾多次
之後已經唔打算會說服到佢地，只要佢地唔好再因為呢件事而再屌我就算

加油
休息一下走更長既路

加油 但求問心無愧

多謝你

有冇巴打去緊好似好少人咁 有冇人影下地鐵or巴士情況

我搭緊巴士
同上次差唔多

姐係滿？

yes

係咪擇善固執巴

不了

勉強巴

祝福祖国越來越好😘

依啲時候唔好po依啲係到啦

你第一次咁多正評

p牌好得意

各位手足安全嗎？
我都已經番到屋企
仲有啲frd搭紅van走緊
番黎發現琴晚買定嗰啲贏左LOL天外天落重飛輸左否則收多三百幾
但係今日都唔係好開心

罷睇tvb

有狗查緊紅van 睇路

btw
記錄一段立場姐姐訪問示威者的對話

好感動

睇到喊左
要走一齊走

睇到喊左+1

我平時冷血都睇到喊

唔知立場D姐姐邊個打邊個
今日見到有個拎紅iphone開live

即係點?

唔怪得岩先見啲po入面個會員名咁得意
以為自己個電話中左bug

林鄭上午四點見記者

又係果幾句架啦
睇都廢事

講嚟講去三篤屁

4am 弱撚智

大家無事丫嘛

Agger
睇都廢事

thanks！安全回家

公屋妹呢

辛苦曬

佢應該仲前過我

睇林鄭記招

公屋妹 calling 請現身報平安

錄影帶咁廢事聽

有巴打幫佢寫埋

傳媒朋友，首先多謝各位咁夜都黎到呢度報導。
由琴日7月1號去到今日7月2號凌晨，有唔少嘅市民參加遊行集會去表達佢地嘅意見。我地見到絕大多數人都係和平、理性咁樣去表達佢地嘅意見。
不過，好可惜嘅係，有極少部分嘅不法分子，以極度暴力嘅行為衝擊警方，以武器攻擊警務人員，破壞公物。不但有人破壞金紫荊廣場旗杆，甚至係以暴力方法衝入立法會大樓，佢地入去之後惡意破壞立法會大樓入面嘅物件，包括塗污牆壁同打爛昂貴嘅器材。咁嘅暴力不法行為，已經遠遠超出左言論，集會自由嘅界線，並且演化為大規模嘅騷亂。
特區政府強烈譴責呢啲目無法紀嘅違法行為，並且會全力同執法部門追究呢啲暴徒。
香港係一個法治嘅社會，儘管我地尊重市民合法咁表達佢地意見嘅權利，我地唔會容忍任何違法嘅行為，更加唔會姑息以暴亂形式表達意見嘅人。
最後，後我想係呢度感謝同表揚前線嘅警務人員，佢地嘅表現克制、專業，令到金鐘一帶嘅騷亂好快得以平息。
特區政府早前已經暫緩左逃犯條例嘅修訂，我地會繼續努力為香港、為市民繼續服務。

你呢種賤人真係同何妖同罪

緊急：建制又想玩民調，大家推爆佢

我概括下你講左啲咩：
只係玩邪教儀式3分鐘，冇乜影響
廣場仲有好多空間，你地玩邪教儀式冇阻到人

我既睇法：荒謬，你地只係玩三分鐘，但問題係比人影左相廣傳呀，我當三百萬人每人睇到你張相3分鐘，換算900萬分鐘即係約205個月，即係可以塞返你入老母塊閪到再十月懷胎出世多20.5次呀，咁你覺得仲大唔大影響？

另外個問題係你做緊啲咩而唔係你地佔地幾大
唔通一個人係廣場中間打飛機就唔大影響？佔地都好少啫

去道歉啦陷家剷

其實人地都未追究，你Jer咁多日做乜
人地幾百萬上落一日，你勞師動眾返去人地覺得你煩添

我冇Jer佢好多日，前後淨係屌左兩次
同埋道歉好多方式，冇人話一定要親身
但前提係佢要覺得自己真係唔岩先

公屋妹仲未出黎擔心

係咪有人有佢tg 聯絡下佢啦plz

好波
唔洗理D 分化撚

謝支持

又話今日黑衫褲既
番工都唔多見

去開邊度多？
等我去幫你執番

返學多, 點會返工見到

俾人執咗啦

我今日都係咁諗呢排d野
買外賣臨到屋企門口跌左碗米粉

我行到投注站伸隻手入袋先發現跌咗

輸咗都唔會嬲，跌咗就嬲

芷若carry

baby小心啲 唔上黎真係會擔心你

thanks
我間唔中會返黎報平安

唔方便用自己ac
就用備ac擺舊💩上黎啦

主要係

邊度寫

又贏

其實依套係咩戲

談判？

真係拜託大家唔好有咩事 過左尋日真心好hurt

係
商碧晨好可愛
推薦睇cut

仲未200

真係俾我講中咗大結局果個星期會升
劇情最爛先最高收視

咁不嬲大結局果個星期都高D, 好多劇集都係

TVB版

普通話版

咁呢層我明
純粹感慨啲劇情對唔起觀眾期望

不過最後一個星期係612 616果期

唔關事呀 唔好咁大反應

瑪利亞之牆失守了！！

只珍惜連登最後時光

劇都完 仲有人推

段收視廣告又無敏敏畫面

2019年一齊討論金庸小說倚天屠龍記又唔得架？

咩黎？
中國攻擊連登？

攻擊cloudflare，全部用依個server嘅網都死，美帝好似反擊緊

幾時八國聯軍一齊打撚死習近平呀

攻擊完會唔會有資料外流？

得罪講句，你report其實無乜用，就算真係block嘅話佢哋肯定都直接sd俾狗

咁易咩

其實D 狗一早有哂相啦
咁多記者影左

只係班藍絲狗借題發揮姐

戴晒口罩都難認啦下嘛

個啲就安全嘅，露晒樣個啲就死硬

幾驚上唔到thisav avgle

露樣嗰啲...

上唔到就只可以淫敏

咁我寧願你上到

條撚樣
幫香港做事算啦

你係找數bot

原來仲嬲緊我

橙

諗起你啲死腳毛

大和解啦好嗎

大家都係義士我唔分化
但都要串下佢

對唔住囉大家

大和解

找數bot

...
你想睇？

咁你係我個post留言我好難唔搵你喎
Anyway多謝
原本以為沉咗

咁你又叫我影多次

咁想我死？

學林鄭？咁點收貨吖

冇人想知吖

我好真誠架
希望未來繼續服務大家

是咪屌得好到位先

屌我？

重口

gayyyyyy

至少要好似我咁道歉

腳毛又啱林奠又啱

講還講

啱你口味

洗眼

雖然係事實
不過其他人表示唔想睇圖

睇倚天嘅都係義士

佢而家係呢個post同我個post大肆破壞

無敵破壞王—愛龍

部電話唔見咗兩日而家先嚟蒲頭

做咩唔見咗

愛龍破壞力太大
真係要用生理鹽水洗眼

浪費資源

喺戲院唔見咗 好大可能喺褲袋sir落嚟

好撚on9

唔值得浪費係愛龍身上

搵得返都幾好彩

好彩深夜無咩人睇

anyway 平安無事就好 呢排都幾危險 大家小心

你就好

巴打你係咪有唔好遭遇

最唔好嘅遭遇咪追po見到上面堆圖

hi

我都覺佢有陣av味

我已經慣左 啲fd一言不合就sd 圖

會窮嗰種女優

曹曦月討論區 (3) 不是所有堅持，都能代表頑強

咩係足球小心！

追左幾頁我睇左d咩究竟

諗到200po名

無能力與霸權比賽
還是可比他多老歲

po 200咁啱下一句就係 200年後在一起

命硬真係好中

咁肯講你嘅藝術有咩意義未呀臭西

屌你嘈撚完未啫
成日戇鳩鳩咁人吠你又吠
你同衝立法會嗰日係咁屌人衝嗰班連登仔無撚分別
講幾撚多次兄弟爬山各自努力
就算無成效or反效果咪當汲取教訓囉
可唔可以柒少陣唔好得把口係到捉戰犯
人哋肯出去做實事
你乜撚嘢都唔做係到周街屌人同分化就收嗲啦屌你老母

祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(3)

#2

上面加密咗
重開

祝緒丹係最掂最正宇宙第一討論區(3)

歸位

原本係公屋妹

其實公屋妹一直企係前線
佢做之前都未必估到有咁大迴響
而且都係一心想悼念義士

其實連登仔又話不割席，但出左事效果冇咁正面又鬧人
比人鬧嘅真係會灰，好心把口唔洗咁mean，大家都係同路人，立心一樣
反對嘅咪講句其實唔太合適，下次小心啲咪得囉

至少佢地肯用心機企出嚟以行動悼念烈士
我自問做唔到，咁又何必對佢哋太苛刻呢
要mean嘅話留番把口去mean黑警、去mean林鄭啦

公屋妹 唔好灰!

你屌乜撚？了解下佢做啲咩唔得啊？唔清楚自己友做啲咩點同其他人解釋啊？
我邊撚度有分化？啲人屌人唔好去太古廣場又係分化？
屌你老母真係戇撚鳩鳩

#1都加密

CC 台見到

你咪繼續你啲垃圾point
之後自己正皮自己囉
人哋解釋咗你又唔撚聽
解釋完又喺度問問問
仲話想了解想笑死邊個？
咁撚樣唔叫分化？
自己都識講啲人屌啲人屌
盲目跟風批評就收嗲啦
用下你個閪腦自己判斷下啦

唔好以為自己講嘢有幾句粗口之後完全無point好型好威 你駁撚到我先算
呢個post係倚天post 要捉戰犯唔該你自動死返出去

同緊你講嘢呀柒碌
#148934咖哩王子

唔支持 但希望啲人理解
一尾屌有撚用

冇追post呀 邊到解釋呀 quote黎睇下
我神早碌左入黎追擊啦，點樣人講我講呀？
除左最尾個句全部都係point，你又駁左我啲point，點樣冇point？
我講臭西兩隻字，你覆一段粗口，然後屌我講粗口懶型
最後我依家正皮自己啦！

佢自己個post咪講晒目的嗰啲囉
你話想知有咩意義 嗰度可以滿足到你
咁仲需要其他解釋？
咁不如我問返你依家屌佢哋做錯行動嘅人有咩意義呀？心安理得定個人會型啲？
我依家屌緊你呢啲分化撚
乜柒都唔做淨係識盲目追擊
話緊你無資格屌人 肯回應我未？
想轉移視線直接無視我講嘅嘢？
你可以繼續企喺你所謂嘅道德高地
指手劃腳繼續屌人同追擊

我知你一定會話自己唔係點點點
廢話唔駛多講 我就睇吓你覆啲咩笑話俾我睇

ok
冇意義 我係咁 你屌得好

啱啱睇完 佢係出面潛水

KFC都有一百蚊三人桶餐，啱先食敏G食到勁飽

食四川雞

識識

shake shake

佢Up乜

tvb打手

開始以言入罪

今日的

小意思

下集

我無野講

我要見律師

TVB打手

細左d

有雞雞食

屋妹係邊個

原來仲推緊

[公告] 有關會員個人資料

普通料黎姐
牙敏都屌打佢

愛龍雜食獸

通食獸

你好撚得閒

由朝睇tvb到晚

泰萊

琴晚見完

但成日都見你

FAKER

你有邊段時間係唔係度

好好聽既歌

早過你呀#210677

進攻足球

林伯會唔會太早去車呀

無得買人邊個肯教

無咗世三無得買人，轟都唔好意思炒人啦，除非護級架姐

1季

車仔三日唔埋兩日就炒人

新手lm

點睇小花又出局

g

盡晒力 好過世盃先
有睇就知踢得好好

辣殺

唔好再話妹妹喇
都過咗咁耐
佢會唔開心

不篤灰不割席不指責但好言相勸!

正面黃色

伸利睇到粒墨

你同巨龍有乜分別
以後叫你小巨龍算數

小巨龍

世界杯好過而家啦
依隊阿根廷點入法國波
仲有佢好明顯跑得慢咗

今日食左18件麥樂陳鈺琪

d醬同粉越出越無厘頭

只可以話呢場係佢差唔多踢得最好嘅一場

係隊員配合未夠

你

變左波台

啲醬睇個名已經知狗都唔食啦

係咁後場斬波俾阿古路真係好撚弱智

Lampard

我要飲食個樣

另一個享利，頭個季一定柒，你估個個拖舟咩

鐵板燒味粉

好在我係早期手足

p牌

師兄超早期，剛開個日我全日返工，如果唔係都頭一萬

基 佬

我要見律師

我無嘢講

有冇人可以幫我搵幅敏敏大挪移gif出嚟

係咪認錯人

好懷疑祝蜈蚣係咪用緊氣象武器日日夏天都落大雨

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

+

0

=

200

原來開依個post嘅係新巴打

Hello new bro

Pash

臭奶

G chi

牙奶要俾人教訓下至得

蛛

你偏要勉強

你架UFO整返好未？

我唔block你呀
同你玩一陣OK
啾咪～

快啲Po 出嚟我想睇一次

Hi messi

Wa diu

Abcd

久違嘅時光機出現了

依個post正面臨住倒數

去到(200)
亦即係大家所謂將倚天推向終點嘅最後一post
究竟會發生啲咩事呢？

係依一刻無人知道

起始於倚天
終結於倚天

大家都係收到敏敏特穆爾嘅呼喚而聚集喺一連串嘅以天post

喺最後
就由我
敏敏大挪移
用失傳已久嘅敏敏神工

嚟封印依個post

希望大家唔好怪我
祝大家每一日都過得開開心心

好

開始運功！